Hello word, prazer me chamo-me axel desenvolvi esse projeto ultilizando php como back, html, css, bootstrep para front, acredito que o bootstrep é uma ferramennta bastante ultio quando se fala se responsividade do site por esse motivo ultizo bastante.

Vou dividir em passos para que facilite o entendimento do sistema!

1 - Primeiro irá abrir o projeto na sua ferramenta predileta

2 - Abra o seu mysql e crie um banco de dado (nome do banco da sua preferencia)

3 - Crie 2 tabelas Primeira tabela

CREATE TABLE usuario ( usuario_id int NOT NULL AUTO_INCREMENT, usernname varchar(10) NOT NULL, email varchar(100) NOT NULL, senha varchar(45) NOT NULL, nome varchar(45) NOT NULL, PRIMARY KEY (usuario_id))

Segunda tabela

CREATE TABLE aluno ( aluno_id int NOT NULL AUTO_INCREMENT, nome varchar(100) NOT NULL, data date NOT NULL, PRIMARY KEY (aluno_id))

na tabela usuario crie um usuario, que sera a conta admin do sistema que irá poder ultilizar as ferramentas do sistema. pode ser a sua escolha.

4 - vá no projeto no arquivo conexao.php e bote as informações do seu banco de dado

5 - inicie seu servido local na porta 8080, comando -------> php -S localhost:8080

6 - abra o servidor local e logue na tela de login com seu username e senha, criados na tabela usuario.

7 - lá conterá um menu em cada pág conterá as funções do sistema

Funções:

1 - Cadastrar, coloque as informações do aluno que você quer cadastrar, nome e data clique em cadastrar ou aperte enter. irá cadastra no seu banco seu aluno, Id criará altomatico.

2 - Remover, apenas coloque o Id do aluno que queira remover e clique em remover ou aperte enter.

3 - Alterar, coloque o Id do aluno que será feito a alteração e as informações logo abaixo atualizada para que seja alterada no banco.

4 - Buscar, digite nome ou alguma letra do nome do aluno que queira pesquisar e clique em pesquisar.

5 - Sair, o botão sair estará em toda as telas para que seja encerrada a seção do admin.